銀河唯一的秘密 you will burn with us

sorry 要改少少音節，有教會成分
Anyway，if we burn, you burn with us

銀河唯一的秘密
you will burn with us 天際最強人物
If we burn, you burn with us 正氣朋友性格忠實
you will burn with us 英勇未變質
If we burn, you burn with us 世界第一打怪物
you will burn with us 將惡人重罰
If we burn, you burn with us 厭惡邪惡哪怕衝突
you will burn with us 邪惡馬上消失

If we burn, you burn with us 護衛人類 挽救地球
you will burn with us 看守這宇宙
If we burn, you burn with us 這進行曲 一高奏
you will burn with us 妖怪便逃走

If we burn, if we burn 奴隸獸 奴隸獸
If we burn, if we burn 東一隻 西一隻
If we burn, if we burn, you burn with us 東一腳 西一腳 給批鬥
If we burn, you got-ta burn with us 抱著頭 退後 十秒便失手

You will burn with us

唔係個個都識作詞

算啦好嗎

樓主好柒

笑唔撚出 係咪我問題

如果真係有人唱左出黎
果晚一定成晚係咁loop

絕對唔係

LOOP緊啦屌

係最後果句唔知點唱
邪惡馬上消失加個be 會易唱啲